该平台已使400多名艺术家向世界各地的人们出售他们的手工陶器、刺绣和珠宝。 阿富汗电子商务初创公司Aseel如何转向帮助有需要的同胞|012021年10月19日b|01010月19日 
 该课程将由Wafa Ghnaim教授，她从2岁开始跟随母亲学习刺绣。 今年秋天一定要参加华盛顿特区的活动|Tinashe Chingarande | 2021年9月16日|华盛顿刀锋 
 这个刺绣品牌于2007年在布鲁克林成立，后来在怀俄明州设立了办事处，其设计展示了对野生动物和户外乐趣的热爱。 我们的编辑在6月喜欢的装备|编辑| 2021年7月2日|Outside Online 
 Jayes是一名行为健康治疗师，也是一名城市农民和刺绣艺术家。 一个非二元的人的观点，关于如何深思熟虑和安全过渡|特别为华盛顿之刃| 2021年6月16日|华盛顿之刃 
 昨天，有人在里面留下了一片叶子，叶子的一侧缝着漂亮的刺绣。 它就像一个免费的小图书馆，但里面有艺术。 人们蜂拥而至，手里拿着小艺术品。 2021年1月19日|华盛顿邮报 
 充满活力的色彩出现在纺织品、串珠和刺绣中。 世界大战如何让女性更加中性|Liza Foreman | 2014年7月22日|DAILY BEAST 
 这个30件的系列是为流行的小孩设计的，细节包括蕾丝、镀金刺绣和裙摆。 俄罗斯禁止蕾丝内裤; 2014年2月19日，每日野兽 
 索尼用安全别针、融化的珍珠珠和布条制作了一系列白色服装和靠垫。 Liza Foreman | 2014年2月19日|DAILY BEAST 
 你是否通过学习拉丁文和刺绣升华了你的性冲动? 阴茎烧杯和便秘娃娃:妈妈们真正想知道的|汤姆·赛克斯| 2013年10月11日|每日野兽 
 她外套背后的珠绣写着“革命”。 Ilya Yashin & Ksenia Sobchak，俄罗斯反对派的罗密欧与朱丽叶|安娜涅姆佐夫娃| 2012年12月17日|每日野兽 
 她舒服地站起来，把婴儿的摇篮拉到阳台上，坐下来刺绣。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 不管怎么说，上面有很多刺绣，满是小洞，不知怎么搞的，显得格外引人注目。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 大使酒店从早到晚都挤满了穿着羽毛和刺绣衣服的游客。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 贝蒂听见她向那人打招呼，便溜回自己的房间，拿起一些未完成的刺绣。 户外马鞍上的女孩|劳拉·李·霍普 
 他跟我谈了他的那套衣服，那是在法国做的，花了他200镑，而且绣得很贵。 塞缪尔佩皮斯日记，完成|塞缪尔佩皮斯